[等睇歐霸32強止步] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [799]

頭兩個giggs加舒利亞最合理啦掛

今晚炒3球以上

比人炒

今晚出lin基本上可以等收皮

租定巴士聽朝勝利巡遊啦

會唔會出AWB 唔出收硬皮

ig張相係Dalot做封面，應該都dalot啦

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

我屌你廢SIR個臭化西!!!!!咁撚多人退休又唔見你個老而不退休!!!!我屌你老母!!!!拎咁多錢買人返黎做咩柒呀!!!!買個雲佩斯返黎又唔撚出!!!咁撚樣都算啦,你仲要出個女人樣,妖魔一樣既黑碧,你知唔知好多獌狗都頂唔撚順佢既賓妹樣架?!下?!!!!出條廢西都算啦,你仲要推佢踢左翼?!你不如直接推艾夫華呢個唔識防守既左閘上去打翼好撚過啦!!!你老母!我而家扯撚哂火呀!點撚解曼聯個七號會踢右閘架?!以前就左右雙翼齊飛,而家你擺蘭尼同華西係右邊,即係點撚樣呀?!即係一隻鷹兩隻翅膀都係撚哂右邊呀!!!點撚樣飛呀!雙飛都起唔撚到啦!你個臭西廢SIR有冇物理常知識架?!你中學食屎架?!咁都算撚數啦,你出卡域克打中堅?!你出卡域克打中堅?!你而家好撚想激死自己咩?!咁想死,你走去搵薄谷開來呀!死得仲易呀!!我屌你老母,成隊波係到做咩柒架?!班大帝波都唔撚識控,落後緊都係到HEA跑!去最後果一分鐘先衝,個個樣都~好緊張呀! 好緊張呀! 要輸啦 我屌你老母呀,係人都知睇左最後一分鐘會肥佬架啦!!!我緊張左成場唔係就係為左睇你果一分鐘緊撚張撚樣架!!!仲有DE GEA個死廢西,剩係識得救波,又唔識入波,有鬼用咩?!!!!咁撚遲先換個死阿狗出黎,貪得意呀?!而家輸撚左呀!!第一場就輸撚左呀!!!我專登睇左幾個鐘AV等撚到三點架!!!我屌你老母呀死廢SIR!!!!

Solskjær: "Sometimes, the ball is squared across the six-yard line and it’s where he [Martial] should be. I just nudge him and say: ‘It should have been a goal for you’. Scoring 25 instead of 15 is a big difference for a No.9."

唔好再話ole唔教前鋒捕位
馬自己聽完唔撚做

即係一隻鷹兩隻翅膀都係撚哂右邊呀

so 9咁樣算唔算公開批評馬仔?陣間馬仔又唔開心

又唔係話佢廢
應該唔會掛

有Bruno氹佢

佢都有講啲球員跑動唔夠
好彩佢都睇到呢啲問題 以為個個曼聯教練都腦殘

so9性格今晚應該full team
星期日先1415

教練教完球員點解可以唔做
全職踢波咋WO 講到D指令咁難執行既

如果教完一定做到 你都踢緊英超

其實我覺得上年嗰連勝未必再做唔到，主要係burn out 晒

唔做同做唔到係兩樣嘢，做得好就叫跑動走位，衰嘅就叫鳩跑

今晚又爭少隻杯

Kai仔幾勁 仲要左腳

射波大力過我

通常都唔係

話運動細胞無遺傳真係無人信，10個勁嘅運動員8個嘅仔女都係細細個已經好有天份

咸爺大仔一定計落果兩個到

你話技術上既野我都服
但係走位既野 你記得指示就應該識走
每次睇PLAYBACK個時問佢點解唔走 到底有咩借口可以講

牙朗個個好鬼勁下

問題咸爺本身都唔係天份高
七旋斬係靠後天努力練返黎
之前有人話佢每次練完波之後自己再額外苦練長傳

所以我寫8個但之前係咪話好似細女有啲天份

勁過14

唔係學埋老豆叫老雞就得

蘇蛇開始build up緊話事權
話緊畀馬撚聽睇路

今晚穩出線啦,仲要主場

Club Brugge lose stars Vormer, Dennis for Man Utd clash

Their chances of a Europa League giant-killing against United have been rocked by the news that star striker Emmanuel Dennis will miss out through injury.

The Belgian side will also be without ,captain Ruud Vormer with both players not making the trip to Manchester.

點算?本身主場+對手唔勁，唔可以輸既壓力已經唔細，衣家對面重要讓車馬呢場贏唔到真係會俾人笑到仆街

一陣冇人聽話

又對號入座
連美斯好勁架！
球王！

Fred wasn't spotted amongst the squad members who arrived at the Lowry hotel. 👀

Martial was spotted, but not pictured at the hotel. [MEN] #MUFC #EuropaLeague

由其係針對1415講果段說話，唔係青訓就無限機會+無限容忍，比足機會都踢唔掂就後備都無你份

👀

有得抖下都好
唔好傷就得

事實係比賽好多變數
幾時先應該拉邊 幾時入 幾時返黎拎波
無得一本天書睇到老
最值錢嘅球員唔係技術行先 係個腦
點走位先最難學
下下可以跟書咁踢 我都得

比麥湯打全場攞狀態仲好

上場睇到fred 都開始攰
俾心逼兩逼無乜力

岩岩想講
今晚應該mctom全場
有機會 p mctom Bruno Bailey 都有得出

同老母一樣樣

我覺得麥巴比最值錢唔係佢技術，係佢個腦
佢d決定好成熟

清新
大佬 拜利 麥龜 BW
McTom P
馬達 Bruno James/Chong
綠木

或者Halo綠木雙箭頭

今晚應該出返DDG

要簽kai 仔 陪訓真曼

大軍名單有高美斯希望有得出

占

發覺啲人特別鍾意玩矮仔

恩斯尼

菲臘仔個個踢緊u18

搵個最高企前面, 擺明玩鳩佢姐

bw其實幾高?

真曼? 曼城個曼呀

所以史長佬 沙維 沙比咁值錢

預感 哈佬正選兼入波

想買［-1/-1.5] 是否不智

希望今晚冇14 15

馬達同廢凸都差唔多高啫

80分鐘入嚟踩草就有

咁又未必
英超都應該full team

足總先出14 15

大炒出線

技術死操都可以操到
個腦唔得就係唔得

後面係1415捕到都冇撚用啦
而家有bruno希望可以見多啲佢捕位

講到尾上場打布老母一黎副選 般奴出得十分鐘
又未算夾好 今晚如果full team 堅有睇頭

老實講，走位黎講成隊波最好係馬達，咩叫走位差你睇車隻呀衣就知，可以每個決定都係錯既，或者睇下lin，lin d走位永遠係想打小範圍one-two但可惜佢d垃圾級既控傳永遠得one 無two。
所以走位依樣野真係好天生，你見rashford一開波走身後入zip走得好靚，之後迷失左一大輪，今季又開始好返。

係咪話妹就快出得返？ 希望巴打們唔嫌我煩

應該要出DDG 但以sob份人應該會照出清新

259

但哥狗操到史達寧個腦

佢自己出既訓練片跑都未跑到，應該有排

山神中肺炎

真正全能到仆街，連中炎都咁全能，怪錯佢了

Fake news , translation error only

大個仔就好識返屋企啦

其實都應該加埋史必落去

KDB都話琴晚佢唔明哥狗 只係一味死跟戰術要求

仲唔正選想踢死馬咩

比Halo正選啦
睇吓換左個g點型前鋒會點
順便比馬抖抖，條友有狀態就好易傷

公開有個［曼聯球迷吹水區］轉會窗消息
做咩事

肺炎佬出黎個D時間都唔覺佢有幾G點
係你地一廂情願覺得佢G點

黑人大舊衰=G點
摩佬都比渣古個身型呃得耐

United 'offered' Leipzig star for bargain price

Manchester United have reportedly been offered the chance to sign RB Leipzig attacking midfielder Emil Forsberg for a bargain £17million, but there may be a hitch.

According to German media outlet SportBild, Forsberg has grown frustrated at a lack of game time with Leipzig at the moment and is seeking an exit. But it’s claimed Ole Gunnar Solskjaer is unsure whether to sign the Swedish international, who can operate as a No.10 or a left winger.

Tottenham, Arsenal, Leicester and Everton have all been linked with the 28-year-old as well.

［MEN］

黎曼聯打RW

Beckham 個大仔射精都射到無力啦

買咁多進攻中把撚
仲要29歲

姐係賣pogba囉bruno就唔打咁前

作客蝗狗都夠膽收哂阿古獸250費甸施華, 仲要反CUP埋

好撚眼訓, 點頂到4點

訓三個鐘起身反連

LEE 張個樣唔似KAI仔既

250去鏝前拎金童獎ga 大佬
你唔好當佢流先得ga
鏝用成50M買，仲要係pre-pogba pre-neymar價黎

英超有名人堂
第一年2個名額
我估計入選既係簡東拿同傑斯

咁不如買防中啦 點解要bruno打後一格

Wayne Rooney's son Kai will be offered the opportunity to rejoin Manchester City's academy when Rooney and his family return to the UK.

Kai Rooney was signed by City back in 2016, when father Wayne was still playing for the club's rivals Manchester United.

It was thought that nine-year-old Kai might end up playing for United like his dad, but City swooped in to add the promising youngster to their youth ranks.

上年10月新聞

可能見到bruno滿場飛，索性打後一格負責做波

點解我曼d名宿個個青訓都去鏝

不過又咁睇，如果鏝既青訓設施又好好多

仲有係如果係曼聯 一定比人當係少爺兵看待

bruno上季既heat map

碧咸都有機會入名人堂

有無人知點買李城飛，噤嚟噤去都唔知點買...

定係想踢返433 佢做b2b 搵多件中場 同佢夾

見sob傳既都係攻中咁... 無咩聽防中...

柏豪、麥廸臣、皇so果隻挪威仔

呢張相一半我曼

如果我無估錯
應該係傑斯同舒利亞
英格蘭唔會選簡東拿先
如果講名人堂.簡東拿夠格過舒利亞好多
布力般1個冠軍.簡東拿5年4個

算唔算好消息?

第一年點都留個位比舒利亞

但其實舒利亞比唔上簡東拿偉大
踢左咁多年.都係得1個英超冠軍

4點叫人點睇
假暴ready

3點醒
又有14 15 一定唔撚睇

Ddg+妹妹筆錢咪又係放入銀行收息

頭果堆我覺得揀英人＋有英超既
老舒好大機會

講得好

舒利亞入球紀錄仲未有人破到 傑長老就攞得最多英超冠軍同埋由英超成立到掛靴前一季 連續20幾季都有波入 呢兩個做頭兩個入名人堂都冇咩可以爭論

我最想當然係簡東拿
我睇曼聯都係因為佢.而且佢比起
舒利亞.簡東拿型好多
帶住隊曼聯走

AS Roma held a meeting with Chris Smalling's agents last weekend. They're willing to offer €15m for the player, but #mufc want €20m. Tottenham are also following the situation and are very interested #mulive [calcio mercato]

摩狗

賣俾熱刺不如自己用 baily maguire lindelof smalling,4個啱啱好

其實得3個用 B仔都係傷多過踢

t仔b仔宗師三個當一個

3個加埋出到15場已經有賺

要Forsberg我寧願佢買柏豪

大帝入硬既
但first 2 shearer giggs真係無走雞
踢咗咁多季
一個入波記錄
一個冠軍記錄

T好似已經復操？

4:00

重播梗V92個陣既曼聯，14竟然會長期拉右邊，唔會成日死入中間扮大佬

有心想黎既一定行先，仲要有樣 又唔算貴

其他都未必有心想黎

傑長老史長老一定要啦
兩個加埋20個英超

柏豪做開隊長心理質素好

有朗隊

仲有cbj 同 Valera

#mufc: Romero, Wan-Bissaka, Maguire, Bailly, Shaw Fred, McTominay, Fernandes, James, Mata, Ighalo

睇波了

Full team no 14,15

米 柏豪 SANCHO

球迷陣

牙馬有得抖

使唔使咁full team

好正呀 達叔+般奴 +halo

Halo掂唔掂架後備得綠木可以換

Chong 同so9 有無做過愛

馬仔後備都無？
憑咩咁大信心

個後備點解係lin 我寧願要p

有lin 掂啦

Halo表演時間

麥龜又踢足 真心堅

屌有halo 唔洗訓

以為有Dalot Williams 睇

終於有馬達+bruno彈彈波

halo

Bailly幾多分鐘傷

哈佬今場入波了 有bruno mata比波

上場仲柒唔夠咩

p15條廢柴終於收皮 霸氣杯都唔撚畀佢踢

憎連狗多過p

都半隊正選出咗 ok掛

lin咁都有後備

可能已放棄歐霸戰線。。。

後備擺p 好過lin

兩個都out啦應該 留返個位俾高美斯better

2個一齊lan算啦

見到個陣容
牙恩正選
無14 15 白連
決定睇

真，好想睇Gomes

P 都無資格喺bench咁Lin又憑咩喺度

咁既陣都贏唔到直接放棄好過曬時間啦

以為會俾Gomes機會

Mata james ighalo romero bailly
唔算夫添啦

lin應該係bench表演training個幾招花式
引客隊注意

馬受傷？做乜後備都冇

但算係球迷陣

不如問Lin14先

過兩日英超呀師傅

Martial has a slight thigh injury which he sustained against Watford. He hopes to be fit for Sunday's game against Everton #mulive [rmc]

呢個陣點唔睇呀

唔撚係呀

Mata bruno

Smalling勁到

今朝明明好多內幕撚實牙實齒話有大碌
後備都冇喎

唔怪得唔出馬
都好既 休息下唔好搏 始終聯賽緊要啲

又傷

係囉 重用埋佢出Ig圖

強陣

有冇直播link

馬間唔中就傷幾場。。。。

召喚會然宋萬歲
我發覺佢每次都係最快將個賽果講出黎個個

footybite

馬咁後生都成日傷
唔怪得一場跑得咁少

少傷就當輪休, 唔好大鑊就得
有幾多個好似vardy咁三十幾歲踢足幾季咩事都無

應該輕傷，唞下冇野

又awb

一打起就傷

Dllm 馬9又傷

次撚次都係咁
希望真係輕傷啦

Dalot呢

我曼啲黑人全部都唔襟撞

link thanks

求link

狗餅link呢

一陣進級又打狠隊真係

係咪聽錯？播英超主題曲

點解好似播咗首英超歌而唔係歐霸歌嘅

巴打都聽到

歐霸幾時係呢首

播錯歌少柒

mata vs mata

笑死

Halo

Sporting出咗局

MATA 一開波靚直線

加緊時

加時姐

hello第一下個First touch 已經屌打馬仔

mata差d

馬達

mata 爆seed

mata

個邊唔入差d輸埋

Mata 差d

mata bb

bruno mata 真係好撚勁

bruno中柱。。。

Cls 80m

差啲又輸

Bruno Hello

我睇緊啲乜

咁撚勁既

屌 中柱

4mins 4個chance

Cls

bruno

Bruno

隻龜又差啲柒

hi到

一開波咁積極

龜

好好睇

我睇緊d乜咁多埋門

今場一開波就入局睇好Hello

打主攻, 佢無速度比人反擊撚死

米奴列勁到

80m

米勞烈上曬身

係咪有link

哇 呢隊真係曼聯黎？

來回高速球

who need pogaba?

笑左 大家太耐冇睇過咁嘅波

應該mata bruno 狂轟, halo 執雞

We need

今場兩隻中堅都打唔到high press

攻到仆街
btw, 差d自爆

原來今場出左最強中場線
想j了

成班食咗禁藥？

Halo好似都跑我下喎

mata 好似快左咁既

Halo問心唔錯

一個人過晒

Halo好似幾好咁，算唔算意外收穫

得

後防都最強啦

lb梳不了
lcb梳先j

隊長搞咩

冇ddg

好似好撚勁咁

真

你地啲link咁快既

沾屎果然唔識過人

正常對布魯日應該要咁
上場太廢

上埸慢撚到

G點

上場兩次

支停插

啲波好爽

Bruno真係

成班咁快係咁chur會唔會好快無力

bruno呢幾腳

快上快落幾好睇

係走位啊

halo好撚勁喎睇落
多個g點 占都有得搶下點

講定先 下場又閪 踢唔出呢d波 雖然宜家都未入

Bruno ok對板

wa diu又差d輸

差d失

bruno awb one two

清新

對面咁都射高。。。

死得

屌你老味羅美路真係好牙煙

後防仲係笑話

平安鐘

雲比沙卡真係有上無落 要般奴狗衝

又差啲輸

romero開始連後備都冇貨交。。。

清新差啲又出事

我曼咁多場零失球, 真係好彩多過後防實力

唔講睇呢到以為贏緊3 4球

仲話唔要ddg要清新

米努列

米奴列上哂身

Awb好似太前

bruno唔傳多腳
但射都正常

米奴列cls

係咪睇緊學界

awb出波好咗

ddg 高波咪又係打空氣

上身咁

Thx

條後防膠到

未到上身掛兩下都唔係射得特別靚

bruno米奴一控波成隊迫上去

柒頭福幾時出得番

下季

救得2嘢打起信心就上

Shaw乜撚嘢控波

入波未

Halo起碼踢到一個前鋒要做既野

占依下又幾靚

占士nice pass

mata bruno 兩個走位又得比波又得

係走位

真g點

雲比

沾屎做配合意識幾好

點解唔比般奴斬

有mata有bruno都仲係fred斬角

廢馬唔知傷幾耐

今日啲界外球食左屎？ 識走位

左邊角應該比右腳bruno斬

要遠射

左福 halo 右占

???

占士好靚仔

麥佳亞頂入個次都係bruno斬喎

黑人馬達

因為無14 15

無lin p 隊波順左

馬仔:我呢?

今次真係含得撚

力加

Bt sport話傷左

哈佬支點真係唔錯 可以set波

屌你halo又幾正

番雪櫃啦 懶過閪

halo啲first touch好正

清新真係搞笑

清新做乜鳩

AWB啲假動作真係好搞笑

馬傷左
FYI

屌 Bruno mata

勁過LKK

開生波省人

好撚好笑

清新想點撚樣

馬達退左休都唔知點算 成隊波靠佢串聯

清新笑撚到仆街

Halo真係好垃圾

麥龜咁前
Halo打正前 馬可以左翼了

睇緊唔同嘅野？

等bruno 再勁d
佢好有核心feel

買Bruno 原來係解放mata...

清新係咁派膠

LKK果d根本唔叫First touch

師兄睇緊上海申花？

恩哈路d 即彈回後做得唔錯

對面壓番上少少又雞手鴨腳

分分鐘失波先

上場已經係咁

真 仲未做到一個扭10個入波 學咩人打前鋒

12碼

12M?

紅

嘩打多個添

痴撚線 打排球

比完波唔走
咁手球

又有十二碼

廿分鐘 麥湯明顯唔夠態 郁得好慢 唔夠Sharp
mata同bruno有少少爭波既感覺

全餐

假波？

james bb

JM9?

全餐咁大禮
原來出手

笑

DJ

條友打假波
肯撚定

打排球

打開自由龍?

又12m

自由龍

😂😂😂😂

Jm9手球

jm9呀收左錢牙？

假波

個黑鬼平時守開龍

唔係美斯踢乜撚嘢波

red

penalty United

仆街 買咗入球細

屌佢飛撲咩事

真係12碼聯

傻閪

撲得好靚

跳掣黑力架

占士

有無人覺得好可惜

我地打得咁順
依家打10個好無引

on9

木狗係咪做左正確既事

James 應該入原本

ON9送頭

占呢球個角度應該入

屌你老母打排球

咁都要check??

哇 全餐

睇開ddg

力加通常都係on9

肯定縮啦

自由龍咩

Bruno jump shoot

係咪賣笑 隊撲笑撚到我

屌 痴撚線
睇到呆咗

halo射？

jm9?俾米仔上左身?

收撚左錢定當自由龍

咪撚燈啦
前幾季打多個都冇分別

d黑鳩跳起制上黎真係估佢唔到

個力架打龍應該幾勁 轟可以買佢代個個kepa

Why not halo

原本Jame 破入球荒

佐真奴

又你法國力架？

唔撚信米勞列咁

V92年代

笑到我仆街呢場

打排球咩

On9黑人

傻撚左

睇咩？

有咩好睇?

飛撲一定紅架wo

英文旁白都話救得好靚，米奴列應該未必救到

咁都要睇VAR

咁都var

下

咁都唔紅咩

個頭好撚好笑

咁撚樣飛撲都仲要var咁耐係咩玩法

搞唔掂 黑鬼同清新
笑撚到我

咁都唔紅

咁撚明顯都要VAR CHECK

同個龍門好同步

查撚完未

難得james呢球cur得咁靚

襯返我地var united

唔好同我講咁都唔洗紅

var仲好笑
黑鬼 清新 var

On9

咁樣手球都要review

咁都要review

士砵亭119分鐘輸12碼

直紅好似要係明顯入球機會
依家睇緊算唔算係

查咁耐做咩撚野

bruno:屌，射得未啊

特登啦擺明

如果唔係必入球 的確係唔需要紅喎

咁都唔港紅咁打十一個龍都得喇

係咪要計米鳩救到既唔駛紅

伸到隻手咁撚出仲睇乜撚野

其實龍門應該救到？

話要clear cut goal scoring opp 先全餐

入左就留力啦 打多個要佢哋追兩粒

吊on99咪一撚樣

力架早啲返入去沖涼

咁都仲要睇係咪紅

呢下都要讚般奴後腳助攻俾占士射

打龍咁都唔紅

打多個龍門都要睇？

咁樣手球仲有咩好check

入啦呢球

覺得原本米仔應該救到

佢係咁loop個段 笑死

對面個龍係咪著錯波衫

brunooooooooooooo

nigha唔打龍哂左，反應重快過龍門

唔洗REVIEW啦,救得幾好

1:0

跳

小跳步

睇完未

又彈下彈下

佢地前隊長啱啱入咗球12碼

替身嚟

舒服

11vs10
無得打高速來回球

又舒服

bruno 今次又係咁射

好撚舒服

明顯中龍啦
洗唔洗睇咁耐

又同一個射法

係
Bruno頭先無咁冷靜
球證

好撚好笑 無限replay

今季第幾球12m?

呢種射法真係好撚危

左般奴

mata逐個隊友拍下個頭好有愛

好快

又佐仔式射但呢d一失就7到仆

對面10 個 下半場收起般奴啦

米狗

隊長bb咁

佢記錯咗以為練緊波

Burno(c)

要技術好好先玩到

Bruno 12m好撚穩 入好多球

你地d link真係好快

14+15

係囉 好撚驚比人捉到路 重要射得咁柔 好似好易撲到咁

怕對面得10個縮後咗 反而攻得無咁順

冇晒信心

i agree with you

好似不嬲都咁射 計埋呢球佢好似連續14球入

抽掛網咪算

出返lin/Chong 變10打10

又係呢招Un一下再射
其實諗門有無得破番佢轉頭？
專登微移另一面就撲向反番向，搏佢球速慢救得切

起馬要lead 2粒
呢隊西波

冇15 比個chong你做代替

keeper 一齊彈一下

真係fake到？

曼歐洲賽成日遇對面d奇怪失誤
上年就龍門接埋個波入龍
今年就飛撲全餐

當練下破大巴

maguire bruno都可以收起

佢呢啲係睇左龍門向邊郁先射
如果龍門唔郁用反應救就大機會撲到

跳步個下唔捉路

個龍門企定定唔捉路可能扑到

15無後備

不得了，你可以去踢歐聯了

咁慢，球郁先撲都得其實

個後衛救得好靚

龍門企定等就尷尬

呢球Mignolet冇好似賓科咁比佢fake到 只係捉錯路

咁都要收皮就出局啦
留係度下回合都係丟人現眼

有無人可以cap返段var無限loop出黎笑撚到仆街

呢邊般奴入波 個邊士砵亭就出局

邊場呀

上年嗰個有冇片

呢個直頭買咗自己首名紅牌咁

其實可以睇下分析點解 佢/ jorginho / balotteli 咁射 pen 先出黎9 up，佢地3個既 penalty success rate 全歐最高咁制 (高過c朗)

重複兩個一齊飛撲
var搞乜搞咁耐

🙉

個力架心諗 播撚完未 好柒

有無覺得曼果種逼搶 只係跑埋去寒住但搶唔到波
人地交失另計

多假波

預腳踢中波先飛，唔受fake就易救，球速慢

馬會第一樣發生嘅事
入球 助攻 被換出 紅牌

目的係要對面轉唔到身啫
搶波其次

On9仔，拎黎討論下都唔得？

deli呢下同當年傑比斯一樣咁多手 仲有咁多時間

benfica

對面都算猜到個波wor

咁通

占士依下

麥湯好唔fit呀 未夠態

james晒料

射好d啦。。。

Bailly如果健康啲就好

控定先都得啦沾屎

Dj

james控多下都得啦

Dllm james

no volley james

傳得好靚喎

有返麥湯係好左

JAMES D射術真係要再練下

James

可以控啦

俾對手頭先個飛撲嚇窒咗

有啲快 咩link黎

兩個馬達
聽到有d亂

其實可以控

Mcto

唔係上年啦
應該係摩二季

hloooooooo

halo成日幫到手拉開空位

Halo!!!

恩hello!!!

hello goal

james今日過到對面個右閘馬達未

Haloo!!!!!!!!!

痴撚線組織

Goal

入了

Halo!

bruno mata

訓得

HELLO 入波

bruno + mata

Halo開齋

上年都有保方撲返粒波俾lkk執雞

Haloooooooo

唒料

James 頭先高難道就入
咁易食就射到咁

Halooooo

Mata 咁勁點解打lin後備

係 睇到呢到 我先岩岩睇到麥湯斬比般奴

交得靚撚到

Halo yeah
Mata Bruno halo

好撚好J點算

家姐在天之靈

靚到

仲以為佢入波會喊tim

麥湯好撚正

bruno + mata = 雙核

但郁同反應都得慢半拍咁

HELLO 件衫

依D咪前鋒要做既野囉

halo個ig應該要爆喇

幾耐無呢d波

馬達靚走

burno 癲能到..

halo有搶點
又拉散到對面對中堅
好撚勁喎

Hello

係咩嚟？

哈佬goal

halo!!!!!
mata
bruno

屌
前鋒咪就係要走呢啲位

覺 有啲殺左場比賽咁

我都想知

俾你都淆啦，點知會唔會突然間又有第個龍

屌Bruno d final third位好勁

蘇蛇仲激動過hello

我睇緊scholes 傳比beckham咁

BRUNO馬達彈彈波

痴撚線好撚正

想喊

佢家姐

打雙AMF陣仲好

Mata burno 淫賤到

真係屌鳩木狗老母 早半季買到般奴依家有前4啦

得馬達先夾到bruno

Burno mata halo

應該係家姐

覺唔覺bruno同mata好肯同對方夾

馬達+般奴

NOW

般奴

達叔好勤力呀

成個攻勢廢lin應該冇一腳做到

同埋個身型食得住個中堅先執到呢球

以前得馬達放到呢啲波就冇人走

而家終於有多個踢到呢啲波

好呆滯
以為佢會好開心

halo轉身入楔
頂住對面中堅

呢個幾快既 但無聲

連可以半場換出嚟，俾其他人抖下

你老母場場都係咁踢
就冇人屌啦

幾耐冇睇過依啲組織

超級主攻

一早80m 車落去爭緊冠啦屌
季季慳錢

有埋樸格巴仲不得了

好似發夢咁

麥湯幫佢著返好件衫 笑左

解放咗mata

成場波佢有邊下做到?

普巴自己道歉留隊下年英超冠軍ok?

halo 睇得出正宗九號
長期補係後防線等機會

Mata等左咁多年，終於搵到知音人，但已經開始老

不了 想睇波

終於唔係猜90分鐘都猜唔入

lin+p

Lin>mata???

Dls冇左14/15好似唔同一隊波咁

屌佢老母已經數唔清睇撚左幾多場垃圾連狗 P仔

屌
完全解放mata
Mata終於可以有人睇列佢走位

賣埋14 15 就得

係咁唱 halo halo

hello又嚟料 好撚勁

呀路target man好屈

競猜halo 會開幾多個ig po/story 慶祝入波?

A. 10個
B. 20個
C. 30個
D. J到季尾都仲開緊

武漢路真心有d 料

早半季簽到bruno
都幾肯定應該已經排得前過轟有爭4優勢
唔駛而家下半季3線都咁緊

同你一樣留意到

Hello d控波彈傳好過lkk

雙主角

D

Halo好撚勁喎
屌

係多咗18嗟

之前都有個mk夾到下嘅 不過條友狀態飄忽到

馬達d走位有人比波了
Bruno咁鐘意one two
d人要習慣下比波走位

可以做到慶祝果腳

唔撚燒佢老母都唔撚識做

Mata終於搵到隊友

50個story啦

如果換住係1415
14就俾人拍甩
15就藍天射球

特登落嚟幫佢慶祝

35分鍾已經睇到馬仔唔係正宗9號料
利申:迷馬

halo成個基奧特咁

halo>>>>>>>>lkk
halo入波好撚開心

馬達BB

呢幾場BRUNO 最夾都係MATA

今場開始熟練左

CLS 依隊曼係識組織㗎

講真 完全屌打lin五班波

E. 退休出自傳仲J緊

halo 中鋒

馬達嚟咗我曼七年都仲咁肯走位冇同化到

本身夏天傳佢走佢都留
等咗半季終於畀佢等到bruno

呢隊曼聯黎咁撚勁既

OK U WIN

halo啲背身 馬福真係要學下

差d入多粒

Halo 支點

等我地暴迷可以抖下？

揹位揹得靚

halo勁撚到

Halo卡位轉身射波

Halo勁到

之前有香川
但畀v92 迫害

啲彈彈波 好耐無睇過了

賣埋英冠啦

支持買斷hello plan B

屌你😂對面濕鳩聯賽，同埋少個人

未入第二球時仲閪緊面

應該會跌尻咗喺度 然後唔追番

當年屈已經覺得勁
對曼嗰場勁到
唔知點解去左鬼國

暑假完已經屌緊
根本一早要買

hehe 打前少少果陣都有彈彈波好靚
之後打後一格又雪mata就無夾過

14唔會有機會比人拍甩啦，波都未控定

Halo入多球會點？

Mata 點都要續啦
有經驗 肯做後備
次次出場都有貨交

主攻 係有組織既攻勢
幾耐無見過
歐霸都j左先

啱啱呢下孭位都好好波喎

終於有前鋒 多謝支那

14會firat touch + no look 鳩彈咗個波唔知去邊

halo d 身位

Halo係我地要個d 正中鋒

只係睇無球 入zip已經知

首回合兩個夾十分鐘都已經

講真halo就算打唔掂英超
打得掂歐霸所叫物超所值
唔駛睇馬福出到殘晒

halo揹住再轉身咁靚

般奴同牙路幾有默契

唔撚買斷 halo
屌全家

用你換埋梳就正

踢到曼城咁款

彈彈波

背住轉身射幾耐無試過

hello好撚勁喎屌

係背龍停球呀，dllm 終於係曼聯見到啦

買斷啦直接

真係得果2件迷lin先會反馬達

曼聯呢幾年咁西我最鍾意就係馬達，嗰陣幾唔想佢走

唔講都唔覺，咁就七年

Halo背龍卡位轉身射
好耐未見過呢招

踢主場應該長時間都馬達+般奴 我地嘅DNA就係進攻

非洲佬等錢洗

Halo正喎屌

計對曼嘅話 癲尼屈好多
屈狗次次對曼都食春藥咁

對住弱隊終於唔係鳩猜

mctommmm

3:0

Mata BB

mctom

上年仲嘈lin>mata

輕鬆到

Mctommmmmm

麥湯 3-0

mctom都整返粒

肯定企係禁區外睇波

麥湯

MCTOM

湯

我曼勁能到,5,6,7 了

有冇咁撚易

呢場我曼咩事

係窮人版 IBRA啊

300k一個月，你去唔去丫?

麥湯剷草有第三隻腳

可以早d瞓

MCTOMMMMMM

全部想佢入波嘅入晒

Mctom

halo做到以前我地想渣古做既野

佢仲要實肯打後備

mctom啲遠射

半場可以換3個

屌好撚正

對面中後場真心垃圾

mctom準到

魔性澎拜

血洗布魯托

Poba要好返john game了

但速度慢曬

牙fred 勁能到...

Bruno搶到嗰波都勁

睇埋啦 下半有14

幾耐冇半場lead 3飛

勁撚到

Mctom bruno mata halo cls

美麗goal

勁到

應該有心情翻黎啦掛

美麗

去

米勞列冇反應

3隻腳

今場要睇全場啦

手足可以訓覺
下半場睇死換 LIN出黎

想知支那仔仲反唔反halo

20m 一野車落去啦

神奇 頂級 超卓！

大陸仔話簡奴勁過佢十倍

Kill the match

halo真係好正又拉散對中堅
無人封mctom球遠射

佢本身不嬲唔算快

普巴心情同佳仔一樣

咁都係早d訓啦

好撚靚射得

真曼嘛
買斷真係有得諗

冇位打

冇計啦

30萬周薪點買

Why need pogba

幾驚係fred射

James整返球破下入球荒都好

Lkk單刀唔入

去屌死武漢d 女都去

踢左翼？

射到郤奧斯咁

今次肯降薪嚟 真曼

下半場出曬Chong Lin啦

不嬲佢同佢beat fd 最有passion
可惜free 走左啦

應該好早有lin睇了

Bruno有料

中堅

三球都關Bruno事

想踢個下已經篤走左個波

Fred呢啲位射十球都冇 mctom印象中呢啲位幾有威脅

Greenwood 福 mctom dean軒 再比多幾個thx

今場咁好睇都唔睇
下場英超就閪波架啦

椰子差d買到

fred 又有assist
希望dj 同佢呢場入番球

下半場有lin睇了

想睇14 dance

james

扮fred

個燙射令我諗起carrick

地下兩對痕

頭先邊個上身話？

因為屈福特冇錢
當時好似賣到幾千萬
臨走專登有訪問提過佢其實唔想走
但球隊想賣 佢唯有希望球隊賺多啲

信唔信
Halo肯減薪

仆街 下半場又要睇lin

想Dan james入埋
開季踢得好近排有啲沉

馬福綠路普般麥

對面心諗 同上次果隊唔同既

兩球助助攻 一球入球

麥湯呢場好撚勁
d傳波好撚毒
而家仲要入埋

Chong定Lin 2揀1

Halo咩人工先，鬼國份糧收順少少好重皮

麥湯基本工真係唔錯，敢向前傳，又推得生個波，有身型
練埋位置感就一流

麥湯呢個射術
然後摩佬覺我佢係中堅料踢中堅

半場麥龜點都要換，冇抖過咁濟

同chong

從來都無覺得可惜

佢聲稱自己係真曼

睇chong毒食都好過睇lin橫傳

馬踢左halo 踢中鋒
占做住後備先出黎爆兩野

中堅無壓力其實唔洗換都得

對阿記個球

就算減 都唔會減得多

果下手球其實有機

下半場睇Chong都唔想睇14號個件

妹巴好返就要妹巴/mctom 是旦揀個

想dj入波

咁我又想場場lin後備出 代表大炒

下半場睇lin花式足球

如果fred學埋呢招就正

有時真係覺得雲比過人重好過占士

可唔可以兩件都唔睇

換bruno awb 龜

不了

出曬2個啦 垃圾球員打垃圾時間啱曬

記住我哋打多個
希望可以keep住

今場贏halo

蘇斯一開始都話要簽一啲係想踢曼聯嘅人，唔係齋嚟為份糧嘅

James都好似無啱啱嚟打得咁好

除非普巴打到迪布尼咁, 勤力d

仆街ole玩政治屈到pk
新老豆

睇到awb 係咁沉底 有進步

真曼一定揀麥湯

英冠仔真係見哂底 唔夠班

靠Bruno d現位先多機會

半場 Bruno Fred 啦

Mctom 成個全盛Keane咁
跑到盡 剷到盡
下下盡力
點估到佢當初得身高 同後傳橫傳
兩年後進步咁大
今季有盤球 有傳波 有射波

全重要係佢每次上陣都出盡全力
感染力

屌入咗咪好

會唔會輸返

Mata Bruno Pogba

速度overrated
但係團隊意識幾好

呢個算啦 中龍已經心滿意足

普巴咁食球權得不了
咁多強隊要買人 有價好賣

占士不嬲得過快字
後備料
佢過人冇咩花巧野
係辛祖就正

對面冇打少個 又未必踢得咁順

半場收番 d主力啦
對愛記要有bruno awb

大家樂觀小小，出Lin= NBA trash time出吉祥物，好事黎！

想問對上一次半場入3粒有無5年前

呢場算發揮到作用
拉邊喪跑，防守又勤力

brucno mata 比普巴好, 就係佢地唔會妹, 決定力好快

頭先有波個埋門應該要好d，龍都唔中，有d失望

半場rest Bruno la

可惜

本身期望都唔大 係好彩開季有一排carry算係咁
又唔係幾千萬

杜奧巴三條痕？

出lin可以早d訓

橫掂唔拉邊，打4312算啦

對弱隊要456先係以前皇者曼既表現

後生 平 意識唔差 跑得快 合格有餘啦

要喇 太重要

贏緊咁多球可以試下BW換麥龜
比Shaw試下打雙中堅睇下得唔得

鞋頭下話

般奴啲波比到十球時 連狗都唔知比唔比到一球

馬踢左應該仲衰過占士